\begin{flushright}
    \Large
    \bfseries
    \begin{tabular}{c}
        \hline
        ACTA DE L'EXAMEN\\
        DEL TREBALL FI DE CARRERA\\
        \hline
    \end{tabular}
\end{flushright}

\vspace{1cm}
\noindent
Reunit el Tribunal qualificador en el dia de la data,
l'alumne

\vspace{5mm}
D. \autor

\vspace{5mm}
\noindent
va exposar el seu Treball Final de Màster,
el qual va tractar sobre el tema següent:

\vspace{1cm}
\titulo

\vspace{1cm}
\noindent
Acabada l'exposició i
contestades per part de l'alumne les objeccions formulades
pels Srs. membres del tribunal,
aquest valorà l'esmentat
Treball amb la qualificació de

\vspace{1cm}
\begin{center}
    \framebox[.8\textwidth]{
        \parbox[c][1cm]{\textwidth}{}
    }
\end{center}

\vspace{1cm}
\noindent
Barcelona,

\vspace{1cm}
\noindent
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}}
lr}
  VOCAL DEL TRIBUNAL & VOCAL DEL TRIBUNAL
\end{tabular*}

\vspace{2cm}
\begin{center}
    PRESIDENT DEL TRIBUNAL
\end{center}
